例如，声称耳朵突出的人天生意志薄弱，就显得非常愚蠢。 性别是由你创造的-第88期:爱与性查尔斯·金| 2020年8月5日|鹦鹉鹦鹉 
 早在12世纪初，silly最初的意思是“受祝福的”，或者更准确地说，是“精神上受祝福的”。 “傻”是褒义词还是贬义词? Candice Bradley | 2020年7月24日| Z之后的一切 
 这听起来可能有点傻，但在我们的文化中，人们通常认为科学家或数学家必须是被关在房间里独自工作的疯子。 他的领域缺乏多样性一直困扰着这位数学家，Esther Landhuis, 2020年4月14日，学生科学新闻 
 有时我的朋友会问一些他们担心很傻的问题。 举重是行星科学家的消遣|Bryn Nelson | 2020年3月10日|学生科学新闻 
 我怀疑，当我们在100年后，甚至50年后回顾过去时，我们会惊讶地发现，我们目前所珍视的许多想法是多么愚蠢，实际上是错误的。 5个你可能误用的心理学术语(第334页重播)|Stephen J. Dubner | 2020年1月9日|魔鬼经济学 
 忘掉那些愚蠢的“玩球游戏”吧; 它们“对身体来说太暴力了，也没有在心灵上留下任何印记”。 忘记的决议; 尝试一些宣言|凯文·布莱耶| 2015年1月1日|每日野兽 
 除了能接触到国际观众，离开奥兹还有另一个好处——她的隐私不再受到愚蠢的侵犯。 CNN悉尼之星|Lloyd Grove | 2014年12月16日|DAILY BEAST 
 它被一些批评家所厌恶，他们认为它居高临下，愚蠢和肤浅。 《新闻编辑室》的结局和它的开始一样:奇怪、有争议和高贵|凯文·法伦| 2014年12月15日|每日野兽 
 所以，祝这个傻乎乎的时尚经典20岁生日快乐。 20岁生日快乐，Liz Hurley的安全别针连衣裙Tim Teeman | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 它是性感的，愚蠢的，而且在那个相对谦虚的时代是轰动的。 20岁生日快乐，Liz Hurley的安全别针连衣裙Tim Teeman | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 如果他能稍微认真一点对待她——他娶了她，因为她很傻，这真是太可惜了! 信心|亨利·詹姆斯 
 “我不明白为什么聪明的男人总是选择愚蠢的妻子，”她玩弄着缰绳，有意识地补充道。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 我只是坐在那里，几乎把普拉姆撞傻了，看着地毯上的一朵大玫瑰。 亚历克·劳埃德，牛仔拳王埃莉诺·盖茨 
 不仅是良好的品味，而且健康也常常为穿得过于时髦的愚蠢错误而牺牲。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 想想看，居然把一百美元装在那样愚蠢的钱包里! 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森